好复杂好复杂好复杂···咋办

脑子里明明想好了要说的话，可是每次一坐到电脑前的时候都是这样纠结，忽然间放空了···今天帮你搬家，看到你无助的样子，说真的我跟你一样难受，这是见到你的第四个月份了，头一次见你这样，你对他做出了让步按理说我应该暗暗自喜才对，可似乎今天的心情复杂的超过我能承受的范围。暗恋一个人真累，特别是一个你这样的身边人。我选择继续呆在这边原因真的好简单，就是为了能跟你更近，能经常看到你，我真的没什么好奢望的。有时候觉得自己真够口不对心的，不然还能怎么样呢···糟糕，我又开始不会说话了每次跟你在一起的时候我都近乎疯狂的方式来表现自己只为能让你多注意我，你就注意不到么？慢慢的我连自己本来是什么样子都不记得了···每次和你对视或是比较近距离的接触都让我心跳加速···我想到了《太阳照常升起》里面的陈冲，跟我真像···我要崩溃了，不敢让你知道，怕你知道了以后会就再不理我。我真他妈的是个胆小鬼，只能在这里一个人自言自语的发神经···情人节给你买的巧克力也没有勇气送给你，你说我怎么就这么懦弱呢···